Пример приложения калькулятор.
Основной код взят из примера в книге 

**Qt 4.8. Профессиональное программирование на C++ Макс Шлее**
**Глава 6. Управление автоматическим размещением элементов стр. 139**

Добавлен журнал операций

Версии SDK

min Sdk Version 10
target Sdk Version 15

Пример интерфейса

![Main.png](https://bitbucket.org/repo/eMX5k6/images/743251909-Main.png)